究竟咩野係冇feel

女朋友話冇feel所以分手 其實即係點 好似我做咩都挽回唔到咁 如果真係冇feel一開始又點會一齊 點解知就冇feel又唔試吓一齊經營返段感情 而決定去揾個新既 揾個有新鮮感代替

有冇feel係相對既
對係冇Feel=已經對第個有feel

就係點可以做到對一個人本身有feel既人變成冇feel 完全理解唔到連嘗試經營既心都冇個種諗法

唔再愛

拍拖一開頭，大家未係好了解對方，一路了解都帶左 d新鮮感/滿足感俾大家，期間就算有不滿都可以俾呢份滿足感掩蓋。
但當你了解晒一個人，再找不到新鮮感，同時間相處過程中找不到其他新的滿足感，之間相處的不滿就會倒扣之前積落的感情。
可能，佢就係要不停找新鮮感嘅人，你當初揀錯了。
又可能，你地之間轉化唔到可以從相處中找滿足感，大家都有責任。
不要一味怪責，這是於事無補。
好好諗下下次揾個點嘅人去愛啦，收窄個範圍，直到找到為止。

搵到有另一個比你更好既